Serco開YouTube Channel咁大件事都冇人講？！

真係冇人講

日日係威爾斯都見到serco

Why?

原來serco曾有甲亢

唔啦
個樣黑口黑面咁
不了

想學Jessica ?

真人同上鏡有無咩分別？

真 感覺性格好差

Cornerc店主你性格仲差啦

cornerc店主你條垃圾又出嚟踩serco

conerc店主咁多時間寒酸人 不如老老柒柒做好自己間舖啦

呢條女隱約中有d閪迷feel，好撚正夜晚chill撚完果種閪迷